DBS信用卡

有無巴打用緊知道邊到睇自己o既里數 搵黎搵都係得DBS$

要換架

你到底知唔知點先會有里數？

第一次用有里數卡 真係唔識

咁佢個迎新直接送5000里數點換 我見到可以用dbs$換里數

好似推廣期完咗會自動存入
利申：唔知 你不如自己睇條款

好

乜撚野直接送 要簽5000蚊嫁

我知 簽夠咪直接送

屌你不如咪撚玩啦，字都唔撚識

得啦 好叻

打上熱線問
教到你識為止